【警超聯】【又入波】揸電單車逆綫爬頭 撞傷法國女涉危駕

揸電單車逆綫爬頭 撞傷法國女涉危駕

46歲休班警員駕駛電單車沿灣仔道東行時，疑為「爬頭」切綫至西行綫，並逆綫向東行，其後撞傷一名穿過兩車過馬路的法國籍婦人，致婦人右小腿骨折、右手肘擦傷等。警員被控一項危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害罪，星期一受審。控方陳詞期間，數次將「傷者」誤讀作「死者」，法官李慶年不禁著律師「慢慢嚟」。

控方在區院讀出開案陳詞，除了將「傷者」誤讀為「死者」外，亦將涉案電單車誤讀作「私家車」。

控方指，被告何蔚貽於去年12月5日晚上約7時37分駕駛電單車，於灣仔道136號對開的馬路，撞傷35歲女事主Benazet Virginie Andree Ida。意外後事主先後被送往律敦治醫院及東區醫院接受治療，同月11日她要求回法國接受治療。事主現仍在法國。

控方陳詞期間，數次將「傷者」誤讀作「死者」

休班警加一分

係咪女人揸車？

灣仔道咁多人過馬路都鳩攝, 個休班警有冇帶腦出街?

利申: 26撚

佢地有腦咩

屌係喎，唔記得呢個係入職條件

借啲意當程序錯誤？